重溫雷神2010年世界盃神蹟

2010果時既雷神唔係揸槌果個，係雷達

雷達（高登會員編號：247518），高登會員之一，好賭成性，2010年南非世界盃分組賽期間預測賽果，卻十賭九輸，令他極速上位。

2010年世界盃期間，雷達曾數次下注(每次俱聲稱以三位/四位數字下注)，甫開始便以賭7次輸足7次轟動高登[4]。其後更變成只要提及該隊，不論有否下注，該隊都會有相反的結果。

雷神 vs 桂神

經典!

期待今年有神打救世人

記得有場話天氣好好,
之後下半場即刻落雨

最記得瑞士對西班牙果場

佢話瑞士大敗，結果瑞士係贏西班牙一比零

有雷神
冇窮人

佢真係經典

成日突發開po
好多人睇唔切買對家

好似成個分組賽得一場中，其他全部都唔中

貢多舊會然

想重溫當時嘅事蹟，用Google搜尋「必勝表演系列」就得㗎啦

有綠人神好多 唔係講笑

還我90分鐘決賽

當年佢驚動舊登

雷達 I miss u